有乜可能麥明詩無上連登先得架 有圖

from佢ig story

佢同fyy

笑死，咁有錢都唔買去vip版

上垃圾論壇都要俾錢？